中國網民:縱火狂徒是中華民族的驕傲

🤦🏻‍♂️